想問下黃金初二有冇鋪頭開

想買隻mon

好似成個商場唔開，初四先開。

咁大獲

幽默感呢家野.....

1

2

3

4

黃金初四先開,入面鋪頭唔知
利伸:今日經過見到個閘貼出黎

正刀表示初4開

咁邊到重有鋪頭有mon賣
得聽日得閒